賺進6000萬？曾志偉驚爆「直播賣假貨」 遭求集體退貨

近期因網路媒體興起，不少明星紛紛加入直播行列拍賣商品，就連香港資深藝人曾志偉，近期也首次在網路直播中開始賣酒衝業績，日前在一場近5小時的直播中，他在當日就創下超過1400萬人民幣（約6000萬台幣）的銷售佳績，不料卻有民眾收到貨，大罵「根本是假酒」。消息曝光後，隨即在網路上引發熱議。

曾志偉日前在抖音（Tik Tok）平台上開直播賣酒，直播了將近5個小時，販賣的酒類包含紅酒、白蘭地、威士忌等，引來網友熱烈下單搶購。據港媒報導，當天光是收看人次就約1000萬，銷售量更突破1400萬人民幣（約6000萬台幣），業績算是相當驚人，抖音的粉絲也從162萬增加到213萬人，一夕之間也讓曾志偉成了「賣酒紅人」。

可是卻有網友在收到產品後，在網上發文表示，自己收到的酒根本是假的，留言寫下「垃圾酒，完全是酒精」、「條碼掃不出來，是不是假酒」，認為曾志偉在直播中給大家看真酒，卻賣給客戶假酒，紛紛集體表示「要求退貨」。對此，曾志偉目前仍未做出回應，但此事已在網路上掀起一片熱議，似乎將嚴重影響到他的名譽。

呢啲呃錢行為勁似大亨

吊 錯ac 拉

打和啦，好嗎？

我而家都唔明呢d直播賣野點解做得起

支那人咁多 1%人買都賺到仆街

唔怪得連登仔永遠唔明點解咁多人奶共

華為給我曾志偉

佢同羅家良係直播個樣都好衰

依條仆街出席多幾個撐犬活動後
班支那賤畜就會忘記賣假酒件事
然後再不停loop
曾志偉fat fat啦

巨肺都做過，應該好好搵

造謡危害國安，拉得

大陸野，道道都係騙局，局中局。

呃人啦，超級

個老態出晒黎

香港明星其實係比支那商人呃返支那佬錢

有咩出奇
同電視廣告一樣喳
仲要方便好多你按幾下就比錢有人送上星

支那人成日講人口紅利
識做marketing就有錢賺

而家嗰1%要求賠償，獎門人同1%應該都仆街

呃大陸人錢
支持 原來韓琛自己親自去馬

幾有諗法，自己開5個鐘live嘆支真酒，賣比人就賣假酒

大陸得假貨係真是常識吧